區議會可唔可以同黃店合作？

每個選區如果有搞攤位遊戲會派奬品
奬品係黃店coupon
有冇得諗？

派比邊個用

私相授受，ICAC

玩攤位嘅人

要有得益先可icac

冇 黃店冇比利益
而區議會係R現金卷贊助咁
同時減低區議會支出
你有冇見過學生會點搵人贊助
同一個道理姐

深黃唔會用
利申 唔撚柒用

現階段
係黃店客流量過於集中
而黃店數量小

導致有啲好旺 有啲冇乜生意

仲信icac係公正？

公開條數 想捉？
點捉

捉你咪捉
洗理由？
Call埋個紅官判有罪
黃店同區議員一野無左

係就好，加速

黃消費 藍罷買
搞現金劵點算懲罰呢

你當區議會係學生會呀

捐畀小朋友